大家為左咩上連登？！

我上黎係替天行道，屌柒岸鳩仔

睇人屌柒岸鳩仔

睇樓主幫我屌柒d 戇鳩仔

師兄識睇

我就係岸鳩仔

連登成契班5p小學雞，唔屌佢地都對唔住佢老母

搵3男2女嘅感覺

搵sp, 招fd子家人契哥契妹

我上嚟係做on9仔比樓主屌柒

攝時間

比我屌啲岸鳩仔請排好隊，唔使急，慢慢黎

約炮

因為早洩ban左hkg

威 疊馬